［突發］［遍地開花］中國國民黨香港黨員反送中聯署信

《中國國民黨香港黨員反送中聯署信》

我哋係中國國民黨香港分部黨員。

我哋一直堅守 總理孫中山先生 遺教，以建民國，以進大同；堅持 總裁蔣公中正反共意志，努力前進！

今日共匪左派藍絲黑幫禍民亂港，林鄭匪月娥想將香港人送匪。作為土生土長香港人，我哋堅決支持手足兄弟一切反共起義，堅持五大訴求目的！並且堅決要求追究共匪動用黑幫傷害巿民之責任！

我哋一班香港聯署黨員，會繼續喺各個範疇用盡資源支持同參與每一次夢遊。

不割蓆，不分化。
兄弟爬山，各自努力！
反共絕無妥協，奮鬥才能自由！

一羣愛香港嘅中國國民黨香港黨員上
中華民國一百零八年七月廿八日

我冇嘢講

推

CLS
幾時共濟會 光明會都開花

國民黨

手字好撚靚

香港大把國民黨黨員，以前我住果條村村口，雙十節會搭個大棚慶祝

光復香港

俾人統戰咗啦國民黨

點解可以做到？

連KMT都connect到

但係你地點睇韓國魚

第一次聽有呢個黨
真係CLS

感動
民進黨哩？

可能大家唔知，
其實每一次活動都有國民黨黨員參與，
佢可能同你一齊玩緊魔法，
又可能係救緊你嘅First Aid，或者運緊物資，
反正總有一個在身邊。

我哋啲人無處不在

呢單還呢單 台灣咪撚投國民黨

我哋唔鍾意韓國魚，但冇得割蓆

利申 支持郭台銘

國民黨奶共

香港仲有國民黨

下年又要幫佢拉票。。。

搵兩個人介紹

過膠証咁落後
但又要有張膠卡先進d

奶共有冇總部

時代力量黃國昌一家未又喺支那有生意

民進黨陳菊未一樣見張志軍

國民黨原來仲未死

每次要死都會比美國，中國扶返起

1950 美國
2016 中國

we connect KMT

我哋啲人連文宣都做埋

cls

聽聞中銀大樓原本係黨部嚟

係聯署就開名啦..

噉又少咗幾個手足

見到國民黨嚇一跳
cls

啲字靚到

反政大陸啊

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

國民黨
啲字好欣賞

手字好靚

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

雖然我哋黨上面有班廢老指指點點
不過黨主席發過聲明反送中
總之香港基層黨員全力支持同協助

加埋岩岩上訴得值果2隻暗角警

自膠
覆錯po

d字靚撚到

真係有呢個級數既話
其實已經撤回左

推！！！

如何捐助？

手字靚到

年輕人點先入到黨？

第一次聽
Btw多謝

@KU68998689

下次到共產黨

等緊IS

朱立倫 我係ok

韓國瑜真係支持唔落

玩咁撚大
有無組織再大D

D字寫得好靚

［突發］ 荃灣有巴打被影大頭 影一百張街招還拖

不再聯俄容共
堅持對抗極權

推到有共產黨

越共

係咪以前住調景嶺

呢度聯署嘅人 冇一個係調景嶺出身

想入黨
申請方法係？

佢地點睇台灣本部推舉韓國魚

兩舊都係屎佢話個民主可以當飯食咩

點睇你地國民黨總部而家多數人偏向重經濟奶共，輕易民主？

今時今日先出聲明，極大可能系泡菜瑜嘅選舉工程

第2張字好靚

第一原本就有聲明
第二我哋係黨員自發
第三咪再分化

之前嘅姓名有冇link?？

全地球都可以原諒支共，但只有KMD唔得
明明成個國家比支共呃左
而家竟然走去奶共
個黨唔摺都無撚用

想問下你地平時過唔過到關去大陸？

佢叫得育韓國瑜出聲撐香港先算啦

過到

已經變左奶共

韓國瑜

1，香港的法治一向備受香港社會與各界關注。

2，根據香港基本法，香港擁有司法終審權。

3，法冶、廉能、自由化、效率是香港經濟發展的四大支柱。

4，期待香港政府會針對香港民眾與外界的疑慮，做出讓香港民眾放心的決定。

5，中華民國作為一個主權國家與香港在過去歷史與政治現實完全不一樣。絕大多數台灣民眾都認為香港的一國兩制不論實施成功或失敗都不適用於台灣。我們雖然對民進黨執政沒有信心，但是對台灣的民主與人民充滿信心。

6，在此，我要表達「三個不容懷疑的決心」，包括：（1）捍衛中華民國的決心不容懷疑。（2）捍衛台灣民主制度的決心不容懷疑。（3）捍衛台灣生活方式的決心不容懷疑。

五分部嘅人?

《中國國民黨香港黨員反送中台灣聲明》